\begin{song}[remember-chords]{title={Tam ob ognju našem}, lyrics={taborniška}}

	\begin{intro*}
		_C _{Dm7} _{G7}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Tam ob ognju na^Cšem si sežemo^{Dm7} v roke, ^{G7} \\
		plamen neuga^{Dm7}šen n^{G7}am je srce^C. \nscs ^{Dm7} {} ^{G7} {} \scs \\
		Vedno te bom lju^Cbil, d^{C7}ih gozda, šu^Fm voda, ^{Fm} \\
		tu je moj do^Cm in vedno bo^{Am}m, tu^{Dm7}kaj rad osta^{G7}l doma^C. {} \nscs ^{G7} {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kakor lepe sa^nje spomin bo na^ te dni, ^ {} \\
		ko se spomniš na^nje, s^rce vzdrhti^. {} \nscs ^ {} ^ {} \scs \\
		Saj mladost je na^{}ša, k^ot lepa ma^jska noč, ^ {} \\
		\begin{repeated}
			vsak dan bo le^p spomin krasa^n, ve^dno lep in ve^dno vro^{}č. \nscs {} ^ {}
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
